愛上左好朋友

識左八年
一路都好fd
有咩都一齊做
第六年開始因為一啲事發生之後對佢有feel
最近同佢講左
朋友都做唔返了

真係好痛苦
唔同佢講清楚又唔開心
依家講左都係唔開心

可能佢唔識面對你了

有冇得補救

無 佢唔會再靠近架啦

利申 試過 已經三年無聯絡 hibye都無

咁你呢三年過成點

最怕就係越過個條線就永遠返唔到轉頭
係無十足把握情況下最好扮無野
起碼你仲可以用好朋友身份係佢身邊
Btw 巴打而家點

呢個月都walking dead咁
好辛苦好掛住以前既日子

有無諗過搵返佢？當然係抱住朋友心態

有揾過 但已經冇應我了 連睇都未必有睇
單tick

能成為密友太概總帶著愛

佢冇block我 但我會夜晚靜靜地望住佢whatsapp 寫住online, 好似万刀甲首在你遙遠的笨柒咁 冇出聲

之後 向我生活中 有另一個女仔出現左 佢對我好好 但我唔知點解 無論佢做啲咩 我都係會投射左落佢度 我唔想咁cheap搵替身 所以一直保持距離。 我都覺得 其實都三年 放過人地 放過自己

巴打你都要加油

加油 希望我都可以盡快放過自己

一分手嘅時候連呢個好朋友都會無埋...

未一齊已經冇左好朋友

打佢飛機算尻數吧

咁人地唔係gay都正常既